聽日過百宗我點都得

政府一定禁著唔想過百

走數王

收嗲

聽日6點前唔落8號波我榴鏈開春袋

咪推

咁你鏈左未